王者榮耀s9新賽季tg v7群收人

Telegram群組有200人左右

仲有個wechat群組有300人左右
另外我哋開咗個android戰隊
ios戰隊名: 固姑故
Android戰隊名: ༱最雷王者

留名

推。。

點入WeChat 群呀 我想同多啲香港人玩同聲同氣

你有冇telegram

你加咗我好友拉你入去群組

鑽2 搵固定rank友
主打sup ad 可以 top jg

我個邊香港人有300幾人

合併？

你講呢個?

推一推先